文書打中階GAME (如SIMS) 求推薦

想問下有冇4000至5000蚊左右, 文書睇片打下中階GAME (如SIMS), 有冇好介紹? 仲想問下而家amazon免運貴通常幾耐到?

暫時睇到呢兩部:

同問！請問買咗未？